大貓 global private banking

想問有冇人返過 client support service - global private banking

我係18fg， 前排收到interview, 想問有冇前途同人工點🙏🏼🙏🏼，感謝咁多位巴打

Private banking 係咪 100M US 開戶果D？

Client services 狗都唔屌

好似做文件開户口

但有冇得prompt